[

](https://www.chiesadiconcorezzo.it/)

Menu

* [Home

    ](https://www.chiesadiconcorezzo.it/)

Privacy
=======

**INFORMATIVA AI SENSI DELL’ART. 13 DEL DECRETO LEGISLATIVO 30 GIUGNO 2003 N. 196 (CODICE IN MATERIA DI PROTEZIONE DEI DATI PERSONALI)**

**1\. Premessa**  
Ai sensi dell’art. 13 del D.Lgs. n. 196/2003 – “Codice in materia di protezione dei dati personali” (di seguito denominato “Codice”), la Parrocchia ss. Cosma e Damiano di Concorezzo (di seguito “Parrocchia di Concorezzo”) nella persona di don Angelo Puricelli, in qualità di “Titolare” del trattamento, è tenuta a fornirle informazioni in merito all’utilizzo dei suoi dati personali.

**2\. Fonte dei dati personali**  
La raccolta dei suoi dati personali viene effettuata registrando i dati da lei stesso forniti, in qualità di interessato, al momento della registrazione al sito internet.

**3\. Finalità del trattamento**  
I dati personali sono trattati per le seguenti finalità: 1. Inviare newsletter periodiche alle quali si è specificatamente iscritto al fine di divulgare informazioni su attività ed eventi, e mai per fini commerciali; 2. realizzare indagini dirette a verificare il grado di soddisfazione degli utenti sui servizi offerti o richiesti mediante rilevazioni statistiche; 3. permettere la fruizione di eventuali servizi telematici resi disponibili sul sito web. Per garantire l’efficienza del servizio, la informiamo inoltre che i dati potrebbero essere utilizzati per effettuare prove tecniche e di verifica.

**4\. Modalità di trattamento dei dati**  
In relazione alle finalità descritte, il trattamento dei dati personali avviene mediante strumenti manuali, informatici e telematici con logiche strettamente correlate alle finalità sopra evidenziate e, comunque, in modo da garantire la sicurezza e la riservatezza dei dati stessi. Adempiute le finalità prefissate, i dati verranno cancellati o trasformati in forma anonima.

**5\. Facoltatività del conferimento dei dati**  
Il conferimento dei dati è facoltativo, ma in mancanza di esso non sarà possibile fruire appieno dei servizi offerti trmite il sito web.

**6\. Categorie di soggetti ai quali i dati possono essere comunicati o che possono venirne a conoscenza in qualità di Responsabili o Incaricati**  
I suoi dati personali potranno essere conosciuti esclusivamente dagli amministratori e moderatori del sito web, individuati quali Incaricati del trattamento. In nessun caso i suoi dati personali verranno comunicati a società terze.

**7\. Diritti dell’Interessato**  
La informiamo, infine, che la normativa in materia di protezione dei dati personali conferisce agli Interessati la possibilità di esercitare specifici diritti, in base a quanto indicato all’art. 7 del “Codice” che qui si riporta: 1. L’interessato ha diritto di ottenere la conferma dell’esistenza o meno di dati personali che lo riguardano, anche se non ancora registrati, e la loro comunicazione in forma intelligibile. 2. L’interessato ha diritto di ottenere l’indicazione: 1. dell’origine dei dati personali; 2. delle finalità e modalità del trattamento; 3. della logica applicata in caso di trattamento effettuato con l’ausilio di strumenti elettronici; 4. degli estremi identificativi del titolare, dei responsabili e del rappresentante designato ai sensi dell’art. 5, comma 2; 5. dei soggetti o delle categorie di soggetti ai quali i dati personali possono essere comunicati o che possono venirne a conoscenza in qualità di rappresentante designato nel territorio dello Stato, di responsabili o incaricati. 3. L’interessato ha diritto di ottenere: 1. l’aggiornamento, la rettificazione ovvero, quando vi ha interesse, l’integrazione dei dati; 2. la cancellazione, la trasformazione in forma anonima o il blocco dei dati trattati in violazione di legge, compresi quelli di cui non è necessaria la conservazione in relazione agli scopi per i quali i dati sono stati raccolti o successivamente trattati; 3. l’attestazione che le operazioni di cui alle lettere a. e b. sono state portate a conoscenza, anche per quanto riguarda il loro contenuto, di coloro ai quali i dati sono stati comunicati o diffusi, eccettuato il caso in cui tale adempimento si rivela impossibile o comporta un impiego di mezzi manifestamente sproporzionato rispetto al diritto tutelato. 4. L’interessato ha diritto di opporsi, in tutto o in parte: 1. per motivi legittimi al trattamento dei dati personali che lo riguardano, ancorchè pertinenti allo scopo della raccolta; 2. al trattamento di dati personali che lo riguardano a fini di invio di materiale pubblicitario o di vendita diretta o per il compimento di ricerche di mercato o di comunicazione commerciale.

**8\. Titolare e Responsabili del trattamento**  
Il Titolare del trattamento dei dati personali di cui alla presente Informativa è la Parrocchia di Concorezzo, con sede in Via de Capitani, 35 – 20863 Concorezzo (MB). La Parrocchia di Concorezzo ha designato quale Responsabile del trattamento, don Angelo Puricelli. Lo stesso è responsabile del riscontro, in caso di esercizio dei diritti sopra descritti.

### Info

Parrocchia Santi Cosma e Damiano  
039 6040870  
Via De Capitani, 35  
20863 Concorezzo (MB)  
PEC: parrocchia@pec.chiesadiconcorezzo.it  
Codice fiscale 87003310155  
Partita IVA 00988570966

### Siti utili

### Social

© 2024 Parrocchia di Concorezzo

Gestisci Consenso Cookie

Usiamo i cookie per garantirti la migliore esperienza di navigazione e garantire la tua sicurezza e quella del nostro sito.

Cookie funzionali  Cookie funzionali Sempre attivo

L'archiviazione tecnica o l'accesso sono strettamente necessari al fine legittimo di consentire l'uso di un servizio specifico esplicitamente richiesto dall'abbonato o dall'utente, o al solo scopo di effettuare la trasmissione di una comunicazione su una rete di comunicazione elettronica.

Preferenze  Preferenze

L'archiviazione tecnica o l'accesso sono necessari per lo scopo legittimo di memorizzare le preferenze che non sono richieste dall'abbonato o dall'utente.

Statistiche  Statistiche

L'archiviazione tecnica o l'accesso che viene utilizzato esclusivamente per scopi statistici. L'archiviazione tecnica o l'accesso che viene utilizzato esclusivamente per scopi statistici anonimi. Senza un mandato di comparizione, una conformità volontaria da parte del vostro Fornitore di Servizi Internet, o ulteriori registrazioni da parte di terzi, le informazioni memorizzate o recuperate per questo scopo da sole non possono di solito essere utilizzate per l'identificazione.

Marketing  Marketing

L'archiviazione tecnica o l'accesso sono necessari per creare profili di utenti per inviare pubblicità, o per tracciare l'utente su un sito web o su diversi siti web per scopi di marketing simili.

Accetta tutti i cookie Nega Visualizza preferenze Salva [Visualizza preferenze](#)

Gestisci consenso

Canale WhatsApp

Iscriviti al canale Whatsapp per ricevere gli avvisi settimanali e le comunicazioni della parrocchia di Concorezzo.

#### **[ISCRIVITI](https://whatsapp.com/channel/0029VaD8Qpa4CrfpCu8Zck2K)**

[

](https://www.chiesadiconcorezzo.it/wp-content/uploads/2023/10/Digital_Glyph_Green.png?x49595)

CHIUDI

### Aggiungi Parrocchia di Concorezzo alle tue app!

Aggiungi
